致保安局局長：香港共產黨宣布成立

是日(9月24日)我黨去信香港特區政府保安局局長，通告我黨籌組成立。如對方不作回覆，我黨將視作不反對我黨組成，並以此為據，於派員參選11月九龍西補選及明年區議會補選時，以保安局默許為由勒令有關選舉主任承認我黨參選人之合法候選資格。

信函全文如下：

逕啟者：受到《習近平思想》所感召，我黨決定籌組成立。秉承《習近平思想》「毋忘初衷」的教導，我黨黨綱以中國共產黨一大通過的黨章為藍本，並以此招募黨員。當黨員達到一定數目，我黨將計劃召開香港共產黨第一次代表大會，屆時正式宣佈成立。我黨宗旨與中國共產黨先賢建黨之初思齊，因此將積極嘗試建立武裝，不排除武力起義，並為求實現香港推行共產主義，施行社會主義制度，我黨將堅決反對香港基本法有關實行資本主義制度的條文。但是，因《習近平思想》已宣示對本港的「全面管治權」，我黨為之呼應，初步將透過本地各級的選舉發展力量，因此我黨容許黨員暫時宣誓效忠香港基本法，直至共產主義社會在本地實現為止。有鑒於近日保安局局長的發言，我黨即便不進行社團註冊，也會受到社團條例規管，因此我黨將不會向香港特區政府進行註冊。然而，我黨仍就此通飭保安局局長我黨之成立，並附上我黨黨綱。如我黨未有收到特區政府的任何回覆，我黨將視作特區政府按照《習近平思想》所諭示，默認我黨之組成合乎香港現行法律，並以此為據，於派員參選11月九龍西補選及明年區議會補選時，以保安局默許為由，勒令有關選舉主任承認我黨參選人之合法候選資格。此致
保安局局長知照

香港共產黨
2018年9月24日

有冇link

G持老毛

支持黨主席路線

係咪咁識玩呀

屌 想加入

想加入

Ching 識玩